[ 蝗 式 韓 流 ] 中港台美容達人 × 精品實體店教主 "Ling Cheng鄭金鈴" 忠實粉絲不離不棄支持區(5)

【 鄭金鈴の 皇天擊殺事件簿 】
_____________________________

- [多圖奇境]鄭金鈴個IG做乜事成地都係旅行青蛙？

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者

- Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者之真相(2)

- 最新整合! Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者 (3)

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- [長期置頂] 偽韓新移民Youtuber鄭 金 鈴 [持續跟進] 賣老翻/呃Grant Loan/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵~狙擊紀錄(1)

- [大佬B2.0] 無恥新移民偽韓Youtuber鄭金鈴[持續跟進]賣老翻/呃助學金/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵/第三者/派帽~狙擊紀錄(2)

- [Youtube界終極小強]鄭金鈴{韓國蝗蟲教主}蛉蛉狙擊紀錄3

- [YouTube小強鄭金鈴]呃綜援、棄養寵物 (偽韓國達人）狙擊記錄4

Action

夠坦白夠誠實

鄭 金 蛉

天滅金蛉

留待開Post(6)時直接copy用

【 鄭金鈴の 皇天擊殺事件簿 】
______________________________

- [多圖奇境]鄭金鈴個IG做乜事成地都係旅行青蛙？

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者

- Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者之真相(2)

- 最新整合! Youtuber鄭金鈴係咪新移民既表表者 (3)

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- [長期置頂] 偽韓新移民Youtuber鄭 金 鈴 [持續跟進] 賣老翻/呃Grant Loan/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵~狙擊紀錄(1)

- [大佬B2.0] 無恥新移民偽韓Youtuber鄭金鈴[持續跟進]賣老翻/呃助學金/呃公屋/呃綜援/逃稅/棄寵/第三者/派帽~狙擊紀錄(2)

- [Youtube界終極小強]鄭金鈴{韓國蝗蟲教主}蛉蛉狙擊紀錄3

- [YouTube小強鄭金鈴]呃綜援、棄養寵物 (偽韓國達人）狙擊記錄4

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- [ 蝗 式 韓 流 ] 中港台美容達人 × 精品實體店教主 "Ling Cheng鄭金鈴" 忠實粉絲不離不棄支持區(5)

推

Push

不推不是人

新po

唔好比佢停

推住先

家陣仲有邊(幾)個反蛉page/acc/channel做緊嘢?

蛉姐仲未收皮

Pish

push

留意到雞蛉近排啲片view數麻麻

閪蛉好等錢使咁款一日出夠兩條片

唔好扔低蛉蛉啊

好樣衰

呢幅要加埋任天堂帽

微

lm

我推

仲未撚收皮呀屌

狗仔隊去晒邊

繼續狙

又推下先
屌佢有段影片扮學生妹真係想嘔

個頭油到可以煎蛋

佢仲係封緊留言

pish

班閪fans換著見到第二個帶副咁嘅眼鏡
實屌到仆街啦咁柒

睇睇下好撚似蝗國大媽帶既防曬帽

一狙再狙

終於有出5啦～

堅定不移

半百正皮可以嗎

有1位hater負皮
擁護蛉蛉

蛉蛉好索阿

PUSH

推撚到佢仆街

第2張個額我有冇眼花

火山爆發咁款

睇個臉型已經知落左妝一定會醜

農村呀嬸

good mor蛉

有新片緊係幫裂口女dislike左先

忙得濟 冇留意蛉蛆有冇慶祝老母節快樂

忙得滯

皮膚差到不得了

佢額頭真係要整整喎 好唔得

唔係好熟佢 只係知抄帽單嘢
但點解咁強國味重 樣又普通人嘅人會紅到
仲要個格都咁串

睇雞蛉Youtube啲comments 班fans五湖四海
根本好多人都對佢嘅極醜惡聞所未聞

持平講句 好撚樣衰

裂口女

100

鑫蛉

持續置頂

1500

hi

posh

佢啲韓文差撚到 同佢改到費時

推推推，推佢車！

其實改曬佢整理完send比佢潛在客戶有冇用？

fire

各位 蛉蛉M痛 痛死左啦點算

蛉蛉韓文教室時間:

蛉打法:

아파죽었어 =痛死左 真係字面解死左咁咁 真係rip

正確打法: 아파 죽겠어 痛到就來死咁

中間要有space 因為個文法用法係 -아/어/여서 죽겠다
可能要扮偽韓文唔隔 我都唔執著
但話自己死左真係第一次見...

RIP

(1994-2018)

_ | | | _

咦 唔撚係啩
第一次見條八婆有韓文標題 (好似係...字幕就唔清楚)
自己啲韓文水平仲柒唔夠咩
想釣班唔知你臭史嘅泡菜觀眾呀?
慳啲啦dllm

Push.......

係咪韓國男友幫佢打啊

半夜開電視又見到佢

置頂置頂

條bitch自我中心到不嬲覺得自己無敵
點會肯聽人話佢有錯處
讚佢或者比$佢賺咪覆

到底佢同泡菜男朋友點溝通

一定唔係錯到仆街 睇左頭五句
啲字都一係打錯一係用錯文法

佢連最基本啲隔位都錯到仆街
啲人實撐佢隔位唔重要 韓國人平時都唔打
係 有啲韓國人真係懶得隔
但我係到五年識過咁多韓國佢地就算打哂潮語
唔合規範既字 都會隔位
因為隔位呢樣根本就係韓國文法一部分
唔隔同亂隔根本就好似英文唔用space咁
一堆字睇到想死
最慘更表現出佢韓文差既一點就係
佢係應該隔既時候無隔 唔應該隔既時候隔左
考韓國語言能力測試TOPIK 寫作個part就係用格仔紙考
除左用來計字數同睇隔位有無錯
如果好似佢咁情況 可以叫零分重作

另外韓國youtuber要打字幕多數用全敬語
姐係습니다 form 無人好似佢咁用이/어/여요
仲要打到一二級既小學生作句咁
之前睇過佢打韓文基本寫作用既form係ㄴ/는다 form
佢都成日寫錯 考試,寫文要用呢種格式寫

我唸佢考韓文試最多得三級(最高六級)
Anyway三級一啲都唔難 識好多朋友自學幾個月都有
我有朋友都係hku學過韓文 佢都無蛉咁
仲要係無來過韓國exchange or 學韓文
究竟佢點解可以廢成咁

人地係真心中意韓國文化去學韓語
而雞蛉只係為左食韓流條水
半桶水既韓文已經可以打住韓國達人呃飲呃食
緊係繼續癈啦

佢啲韓文跟本睇唔明

冇人

蛉勁小氣
用真ac幫佢改完韓文之後
Block左我睇佢story
第一次見人小氣到咁

睇下係同一時間
一個係假ac 一個係真身ac
一開始都無咁憎佢 宜家真係乞人憎到爆

點解要咁好心幫歹徒改返正

韓文屎又要扮韓國達人

話時話。 條女乜水
佢去做雞俾人中出關我鬼事咩
樓主係咪俾佢呃過錢

感謝樓上幫推

#147

得閒推吓先

唔好俾蛉出來教壞人呀

垃圾

自己皮膚差到不得了
仲sell人買佢護膚品 說服力在那
賣埋啲雜乜牌 不如比多少少錢 買大公司產品

死返大陸喇 蝗蛉

推呀

雞蛉是個笑話

蝗蛉無處不在？

有蛉姐加持 ting3仆街都得喇

好耐冇黎，推一推先

蛉哥哥負皮埋一份

發夢聽到蛉蛉哥哥都係老闆之一
有份打理間舖

Rubbish

蝗蛉開live

佢最新Ig post 張相好撚恐怖
好似冇手冇腳咁

tiffany載就話好睇姐,佢載好似麻麻地囉...

呢張？唔知點解佢著open shoulder勁奇怪
又要露又無露咁

頂 撳錯負評 對唔住

智陣咁

呃呃埋埋咁疊水
可惜衫都唔識著

推！！
原來有新po

冇惡意!
佢個樣越黎越似某菲裔飛雞

張相p過籠 條頸個頭識伸前縮後咁款

蛉ig live緊
佢啲英文差到

幫推

個身做乜好似好短咁

個背脊直到ipad咁款前面就

呢張呀
冇手冇腳咁

蛉媽都負皮埋

支持閪蛉

周末都咁靜

原來有新post

推推推

噓

hamgaaling

蛉

新 細 明 體

係咪再冇人關心蛉蛉

100淨皮

推 佢唱歌好難聽

蝗蛉

lunch

辛苦晒

咁有錢周圍去
捨得交返間公屋出黎未

咦外面有個討論醜女youtuber嘅post驚見蛉蛆大名

條八婆真係好中意抄人
寫小紅書 之後ig名字型又跟dingding

小紅書

家陣光明正大擺條大陸link出嚟
邏輯正確 大陸ling大陸link
都話撚咗閪蛉瓣瓣掂 做富婆不是夢

哈哈 閪到再冇人想理呢條西女人

佢係醒目女嚟嘅
不過搞臭咗自己姐

成隻豬腳咁就咪鬼影

不知廉恥 臭係呢啲

腳趾公啲趾甲油搽得寧舍核突過人

笑死

Pishhhhhh

毋忘閪蛉

推！

其實係咪追到冇野好追？

好撚樣衰

大家都變得who fucking cares啫

仲想入黎追post
點知大家都走哂

蛉蛉ig開返留言功能

佢係咪以為無人會追加擊佢宜家？

又見到條臭西

發夢夢到金玲係時代嘅舖頭係唔使舖租 只需要分傭比雪e就得 btw金玲好似係被雪姨簽咗
雪姨嘅男朋友雖然五十幾歲但係勝在多物業
btw 次次見到雪姨四十歲人成9日扮後生就頂唔撚緊

難怪間嘢賣啲垃圾賣咁耐都唔執啦

堅持

邊位得閒嘅就不時update吓條bitch近況嚟呢度啦
真係唔想時刻pay attention喺佢身上

依家唔想禁佢啲片嚟睇

我都係 所以佢啲片少咗好多dislike

想搵個蝗國國旗icon支持蛆蛉都唔得

蛉同條韓仔係咪散左 之前又話同居 但佢啲朋友又住佢間屋 隻狗又唔見左 希望唔係又棄養

推一推

靜了

閪蛉又有片上trending

已dislike

曾經幻想可以開到post(6)

推啊

人流

蛉姨家陣r埋大馬fans喎
等錢使呀?

髮型+妝容+衣著=0/100
大媽品味
要改口叫蛉嬸了
呢個女人黐撚咗線啊

個髮型

人無恥便無敵嘅最佳實例

額高兼多瘡走去玩露額

叫佢早抖喇 唔反省下點解會比人追擊

睇番網典，當年有位叫DAI ADORU既人屌鳩佢，d論點同預言都好中，唔知佢而家知道金鈴既實況會有乜感想呢

無謂再推啦

慳啲啦g蛉

輕輕一推

好少人推

點解佢仲未好似大佬b咁仆街深潛

因為佢勁厚面皮 當乜嘢都冇發生過

黎推

咁少人推點仆街啊

麻煩仲有賣飛佛呢個post嘅戰友們揮揮手

佢啲英文想點？

Sauce 同source都分不到？

但shakeshake粉連sauce都唔係 好明顯係powder...

戰線太多,推一推

有咩戰線重要得過呃社會資源嘅大毒瘤
btw認真仲有咩戰線

讀所謂hku嗰陣r慣梳屎
自自然然i want source

英文唔得掂就用返中文啦支蛉

睇下隻死人主婦手 哇屌 老撚到

手指甲啲色 依舊品味

就係太多毒瘤
記得既有
caca、小性奴、杰

咁重要做咩唔推

係我呀嫲先會用既色
樣就有得整，但一睇隻手就見真章
又黑又鞋咁
大陸村姑扮韓妹

蛉嬸

睇對手就知佢係有蝗國小農DNA啦

影到哈比人咁嘅

隻腳仲係好肥美

推下

小強蛉仲好頑強
大家唔好放棄住

蛉姐又r fd
痴撚住小影幫自己影fake相

佢個story咩事

整咗容都仲係咁樣衰

整唔走陣蝗味

廢9

最後嗰下想打巴佢

好大陣臭西味

多啲人追擊啦喂

想屌佢

咁重口味

有無人覺得佢r完Fd
開始刻意跟人啲行為影相pose風格
見撚到佢個story無啦啦係到懶跳脫
就知想扮cherry小影營造到偽少女搞笑既個性
但根本唔岩佢做到勁突兀

有冇d樣衰相比我放棄呢個慾望

推下先

以前仲有睇下佢，依家7到屌一聲，不看了

追擊系列都已經半年
而家先棄睇咁早啊

Pinkicon 不了
繼續揾蝗蛉賣廣告啦

超美又友善
Black...pink

推蛉姐

大佬B強勢回歸
蛉蛉又冇人理lu
面皮專家

即刻唔買

明明蛉蛉block慣人 仲要問人點算 扮咩呀而家

出post出到冇嘢好出
技窮
好心佢刷少陣存在感

on9

畀佢搵多幾年錢囉
遲早佢個樣都殘

鄭小姐又public返以前同walter kwan嗰條bf tag

好唔知醜囉 過咗一排又擺返出嚟

唔夠你黐線 鍾情老婦閪
雞蛉啱晒你口味 慢慢享用 自便

推到佢永不超生

蛉已心虛del留言
好彩我一早留底先
唔好起我底

公審完人又del人留言

佢一個月搵幾多？夠係韓國生活？

抄人野個個

靜晒

佢同Jennifer 雪姨 同oyan係咪唔fd喇？
近排見佢地同liz 玩多左
之前又聽聞鄭金鈴唔鐘意liz

今日佢哋又一齊玩

2019初推
有冇人跟隊

哈利波特侵權餐廳有人講開
黎關心一下

多謝g持

有30%粉絲係買返黎

最弊仲有70%係真·傻閪
講緊8 9幾萬人已經好撚多

咁ig followers容易有好多
求9期都有啲阿豬阿狗follow

DLLM連狗
個post幾撚時變咗吹水台

人地賺到傻左
呢個世界真係面皮厚得天下

就算無人推，但求大家入去默默unlike佢啲片

而家連佢撈緊邊行都唔知了
wfc